Dobrý den , Evo !
Slyšela jsem , že chceš nového přítele .
Znám moc dobrého muže , a zná o tobě .
Asi chceš vědět , jak vypadá .
Je moc hezký jako herec a vysoký .
Jaký je jeho charakter ?
Je moc hodný ale trošku rád mluvit moc .
Když si budeš mluvit s ním , budeš znát je moc sympatický člověk .
Protože rád diskutuje o mnoha téma chci mluvit něco o jeho životě .
Studoval umění na univerzitě v Koreji , a teď studuje v Praze .
Slyšela jsem , že hraje na krabici výborně od té doby , co chodil do základní školy .
Je moc důležitá informace .
Má rád tebe .
Každý den se mě ptá na tebe .
On mi říká : " Měl bych se k ní přiblížit ?
Nebo , měl bych na chvilku počkat ?
Každý říká něco jiného .
To je pro mě těžší . "
I když nemám přítele , odpověděl , že snad vám to výjde .
Prosím , dej mu šanci .
Zatelefonuj mi odpoledne , kdy máš čas .
Když budeš telefonuješ , jaký je moje vztah k němu .
Je moc dlouho , tak nemůžu psát všechno .
Na shledanou .
